羊毛被有無方法唔去洗衣鋪，自己可以清潔到？

剛剛洗完

轉頭又整污糟左